<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"><channel><title>Цифра</title><link>http://comma.com.ua</link><description></description><language>ru</language><lastBuildDate>Mon, 20 Oct 2014 23:14:34 +0300</lastBuildDate><pubDate>Mon, 20 Oct 2014 23:14:34 +0300</pubDate><item><title>А мы тут аппсами балуемся: мобильные приложения от музыкантов</title><link>http://comma.com.ua/articles/a_my_tut_appsami_baluemsya__mobilnye_prilozheniya_ot_muzykantov</link><description>&lt;![CDATA[За последние месяцы App Store и Google Play пополнились безделушками от Джона Фрусчанте и Тома Йорка. В связи с этим мы решили вспомнить другие громкие приложения для смартфонов, созданные от имени музыкантов.]]&gt;</description><pubDate>Thu, 03 Apr 2014 00:39:10 +0300</pubDate><guid>http://comma.com.ua/articles/a_my_tut_appsami_baluemsya__mobilnye_prilozheniya_ot_muzykantov</guid></item><item><title>Это Навальный, детка: как гражданский активист чуть не стал мэром Москвы и чему нам стоит у него поучиться</title><link>http://comma.com.ua/articles/eto_navalnyy_detka</link><description>&lt;![CDATA[Влад Андрусенко — product manager диджитал-агентства Prodigi, куратор модулей по мобильному маркетингу в Advertising School, лектор программы интернет-маркетинга Киевского Национального Экономического Университета, докладчик профильных конференций. &lt;/br&gt;Специально для Comma Влад исследовал передовые технологии интернет-маркетинга, которые использовал в предвыборной кампании Алексей Навальный. Некоторые из них, похоже, неудачно позаимствовали Ляшко и Оробец.]]&gt;</description><pubDate>Fri, 23 May 2014 13:55:23 +0300</pubDate><guid>http://comma.com.ua/articles/eto_navalnyy_detka</guid></item><item><title>Картофельный салат и еще 8 кампаний, протролливших Kickstarter</title><link>http://comma.com.ua/articles/kartofelnyy_salat</link><description>&lt;![CDATA[Краудфандинг повсюду. Люди по всему миру, особенно в Штатах, готовы с ближайшей зарплаты профинансировать любую твою безумную затею от костюма кентавра до собственной Звезды Смерти. Чего удивляться, когда простой парень захотел приготовить картофельный салат, попросил $10 на Kickstarter и &lt;a href="https://www.kickstarter.com/projects/324283889/potato-salad"&gt;собрал $55,492 от 6,911 доброжелателей&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&#13;
Секрет успеха в том, как здорово автор салата &lt;a href="https://www.youtube.com/watch?v=SCPbIW7JCTE"&gt;пародирует саму манеру подачи краудфандинга&lt;/a&gt; и жонглирует любимыми пустыми выражениями всех стартаперов. Пользуясь случаем, мы вспомнили несколько других удачных нелепиц и шуток на Kickstarter.&#13;
]]&gt;</description><pubDate>Mon, 04 Aug 2014 10:08:36 +0300</pubDate><guid>http://comma.com.ua/articles/kartofelnyy_salat</guid></item></channel></rss>
